休班狗公偷拍休班狗乸

點解影人O個個係 "休班"
俾人影O個個就唔係 "休班"

證明狗類相吸

張圖叫"女督察走光"?

垃圾都影，哈哈，屌你咁撚蠢。

傻狗

潛規則黎，一定唔可以報”警察偷拍“影響警察聲譽，要改做休班警犯法

咁俾人影O個個又返緊工?